蕭生：特朗普不是會發動軍隊去做任何事的人！

信埋佢最後一次啦

蕭生訓教係唔係世界最平靜嘅時候？

你真係曳曳豬，原來扭唻扭去係想扭到呢個方向

燒山又中...

多謝燒山